瞓咗冇睇，請問會員 累人筆錢 （#387588）出咗嚟隻揪未?

呢幾日，肯定會不斷有桃色po、咸po、批鬥po出現，spin走47人事件

#273 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

推。

佢真係敢出黎唔帶拳套應該打到佢爆曬江

佢得把閪口

問咗佢勁多次
冇次敢答